是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

幾$

59

滯wor

人生就係甘毛耐！

早餐食糞棒加青苔水 晏晝食到咁油膩 希望你痾到屎啦

佐敦間補習社？今日見到你着拖鞋好正，我都有地理拆題王支筆😘